（行路撚）天水圍行去尖沙嘴

食完早餐先醒起唔撚洗返工

7:00 正式出發

唔係又嚟丫嘛⋯追Post好累㗎

加油

達德

呢排咁多行路撚既，係咪得閒得濟

放假冇野做

失業

Lm

7：30 入境元朗國

留名 加油ching

加油呀！Ching

咁快

8：00

坑尾村已經係元朗，唔屬於天水圍

一日一個行路撚po 電話多多data都唔夠用

8：15

8：30正式上山

天竺鼠車車

樓主兩個半鐘冇消息

行山收唔到

荃灣未

到啦

加油樓豬

好肚餓

12：10